大家念在司徒夾帶係熱普城支持者，唔好再狙擊好嗎？

手足一場，無謂搞到咁

識佢老鼠

屌你老母

此言一出
更要狙擊

撐親鳩達真係冇好野

我都撐熱普城喎，買橙有有3八折？

駁唔到

樓主曲線踩多腳

#皇天擊殺